求pccw續約

有冇續約sales留tg
其他台唔洗la

係咪無Sales做績約
屌 我post左幾耐搵pcce續約
都無人理我

我估無, 因為我都係搵續約
但都無人SO我